原來jazz 個 mitchell 叫米曹

咪嘈